Natuurlijk zijn we allemaal gewapende--gewapend tegen kwaadaardige dingen, geestelijke en fysieke."
Hier Quincey Morris toegevoegd:-- "Ik heb begrepen dat de graaf komt van een wolf, en misschien heeft hij er wel komen.
Ik stel voor dat we voegen Winchesters aan onze bewapening.
Ik heb een soort geloof in een Winchester wanneer er een probleem van dat soort rond.
Weet je nog, kunst, toen we de verpakking na ons op Tobolsk?
